岩岩識左個新女友，想俾大家評下分

條女做得你曾祖母

求奇cap張相就話你女朋友
而家D毒撚真係好恐怖

條女好大波

會唔會ff得太深 我cap三上係sp都得啦

不過都要正評

其實樓主係ff緊自己係達哥

用真名上連登冇人信

徐湘婷

岩你老母

達哥我愛你

達哥